街市買咗條病魚

活魚 $33
返咗屋企先發覺好似有病
呢條魚仲食唔食得？

[img](null)[/img]

你又知佢有病？

你又唔係條魚

帶去睇一睇獸醫

你又唔係我

子非魚 安知魚之病?

可能佢扮病唔想比你食呢

Call食環

咁嚴重
醫返佢先好d

白內障

病到死左

子非樓主，安知樓主之不知魚之病？

愛滋記就係咁黎

做心外壓

睇下獸醫
絕咗育可能好味啲

個眼球濁到咁, 你再睇睇佢個腮. 如果開始變黑就唔好食, 食左你就真係有病

小心成為魚流感首宗案例

call食環有咩用

煮之前比兩粒必理痛條魚食就無事

條魚浸親呀

好似望住你

條魚雪左好耐

我識小小中醫 條魚好似風寒

無事既 一睇就知係中暑啦
離水離太耐大部分魚都會中暑 你開個獲放入去濕蒸排返d汗氣出來就無事架啦

雙目無神 面口那埋一舊 似係有左抑鬱

最多唔新鮮啫

魚流汗呀

條魚個樣我笑咗

呢個高質

下
佢話佢係浸死喎

死左都諗到野，你fd係靈媒？

唔病點死呀
唔死點比你食呀

所以條魚有病咪正常

隻眼濁到咁都買 on9仔

條魚對眼太濁
一定唔新鮮

係街市買 無幫你清埋內臟

醫返好先食啦

條魚有D抑鬱
一於清蒸左佢啦

這條魚好像生病了 不如...

知䙳之病？

食咗就可以變魚俠

條魚啤緊你wo

話比條魚聽聽朝記得返工

啲海水咁凍條魚係咪感冒

🙄

左手 右手 直手 擺喺心口

衰仔又扮病射波

刺生

我識讀心
魚嘅眼神話我知，佢想回歸大海

幫佢刮下沙 吐返d毒素出黎先再處理佢

樓上全部都好好笑

醫返好條魚去
再搵返賣魚嗰個找數囉

唔好食呀 火化咗佢算啦

仲有冇呼吸脈搏？我覺得救得返

你去街市買游水活魚會抓起條魚檢查?

我非樓主，固不知樓主矣，子固非魚也，子之不知魚之病

條魚中暑
千祈唔好食

人工呼吸 ， 快呀未斷氣架

123 吸氣 123呼氣

請循其本。子曰汝安知魚病云者，以樓主之知而問我。我不知樓主作何屄也。

青頭

佢好似浸親

病到死左仲食？

抓

快d做人工呼吸啦仲開post

佢應該聽到你講野你睇嚇到塊面都青晒

條魚風濕

痴撚線po
首先有樓主話自己買條魚病咗
再影條魚嘅死相畀人睇

再有人喺度子非魚 子非樓主